是日自助晚餐 ~ 朱 經 緯 勿入 !!!!!!!!!!!!!!!!!

食邊一份好

聖誕大餐

農夫: 士多啤梨啤梨蘋果橙

朱經緯勿入 佢入到去俾人入就真

即係點呀

入黎監倉曬太陽呀

隻橙通常會俾人搶埋

朱蛇就好啦 咁好餸

右上張圖果舊係pizza?
好似幾好食

有得一日食4餐 ？

自膠 睇錯1日食4餐

警察食飯唔洗你教

屌, 個心準備好哂睇琛哥掃哂D飯落地, 你俾D咁既野我?

好有田園既感覺

咁撚健康益左佢啦

冬天緊係打邊爐

人工及退休金，用不用像追DQ議員一樣咁追啊？

真係一日四餐 有宵夜食

2014年「佔旺」期間，時任警司朱經緯在旺角執勤期間涉嫌揮警棍襲擊男途人，朱事後被警方控以一項襲擊致造成身體傷害罪，東區法院今(18日)裁定其襲擊致造成身體傷害罪成。朱聞判後木無表情，之後低頭嘆氣。
辯方求情指，朱將於本月25日生日，希望讓他保釋，不用在獄中過58歲生日。裁判官把案件押後至本月29日判刑，以索取背景和社會服務令報告，期間被告還押。
裁判官指，從案發片段所見，事主未有做出敵對行為，認為事主是誠實的證人，雖然他記錯傷勢位置，但案發已是3年前，或會記錯。裁判官又指，事主在案發時未有反抗警員的指示，被告沒有合理理由使用警棍。
警方今日在法院樓下架設鐵馬，有撐警大聯盟成員到場聲援。57歲被告朱經緯現已退休，他被控於2014年11月26日，在旺角彌敦道666號上海商業銀行外襲擊28歲事主鄭仲恒。

還押